[香港警隊][BOOM]爆炸品處理課 入職要求

呢年地盤有好多炸彈被發現
爆炸品處理課 頻頻出現
解決完之後同舊炸彈大合照,覺得好威水
決定要入行了
講下自己既條件先
22歲 A0 ASSO GRAD 一年工作經驗 800度近視 體能FIT到流
到底點先入到?

炸品處理課的價值觀為「正直、專業、忠誠」
點解形容得我咁貼切.....

收皮啦

800度近視已經唔會考慮你

EOD 冇常駐headcount. 全部都係第二個部門兼任， 換然之你首先入去做散仔先啦

有人唔做做狗

去換過隻眼先